用五分鐘同你講香港點解要獨立，點樣獨立

facebook:
twitter:

幫我推post

幫你推post

終於有人講民族自決

仲要係英文+高質動畫

條片搞個成個月

痴線一開始我以為係國際線手足嗰啲動畫

點知真係咁明顯講港獨講民族自決

ok啦

推左先 一陣睇

香港獨立呢個proposal，回報率高嗎？

投共以外既主張就係獨立最有可能

其實上面段片同你而家答我嘅問題都有同一個通病，就係答非所問

好老實講，上面段片針對唔到大部分香港人嘅擔憂同期望

facebook twitter都幫我share同retweet 感謝大家

LOL咁我多謝你幫手推post

just a post jei

高汁 push push

推一推

推

Push

推啊，推晒三個
7.1去老銅

屌，用錯咗不推文

咁有咩擔憂同期望?

支共會縮 立國安法擺明自殺 驚咩

From 連燈仔

剪得好好

tweeter可以 facebook太危險不了

我反對！

邊有可能 唔好發夢

CLS咗

有國才有家
民族自強 香港獨立

講咗嘢㗎喇? 真係獨立咗之後呢，
貿易，經濟，軍事，領地領海嗰啲要點搞，
到時先諗?
BTW ，老共點肯俾你拎走塊地，獨立完轉頭就出兵打返返嚟啦

高汁

國安法來臨，我哋需要黃黑作為革命符號

？？我係咪要連憲法都寫埋先可以同人講香港獨立有咩依據
中共唔會放權俾香港人有雙普選，係兼併香港一事上面乎唔乎合國際法本身就有好大質疑

中共係唔會俾香港獨立呀，但佢同時都唔會俾你有雙普選，獨立呢個主張係法律上至少有依據，但雙普選就要完全依賴中共放權，咁既話其實大家咩都唔洗講，由14年開始就宣揚「唔好激嬲共產黨」未得

整得幾好
但講英文個個似鬼佬

如果香港獨立真係唯一出路
咁支爆解體就係唯一可能

幫你推

你條片淨係講咗香港獨立嘅理據，但冇講如何實施
eg 要武裝起義，外國支援，等支爆乘機獨立
唔好講用公投獨立
記住你嘅對手係共產黨

條片講到why, 但我覺得講唔到how...真係一條國際法就搞得掂咩

台灣應重返聯合國

屌，點解佢個表情咁似G DRAGON

咩料

對眼同埋撚起個咀撚得咁似
污染咗GD

咁點先獨辣到 我諗唔到

push

Hi quality!

推，好片推介

高質

七一見

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

推呀

屌推

香港獨立
唯一出路

pish

tui

想講多樣野，無論你覺得單靠「違反國際法」爭取獨立，作為理據係咪太薄弱都好，透過住民自決去達致獨立就係唯一一個可以令國際承認香港獨立地位既方法，有好多野無必要係條片入面講的

facebook twitter要人：

P push !

幾好

好似discovery channel 咁有說服力

初步整理香港獨立在國際法下的法理依據

Pushhhh

HK Independence
The only way out

One Nation One Hong Kong

7一維園見

CLS

咁高質

香港獨立

推你老母

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

你個名都會

民族自強 香港獨立！！！

我推

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

讀得勁好聽

Pish!!

Pish